{
    "Auto Accept: Loading...": "Auto Accept: 加载中...",
    "Auto Accept: ON": "Auto Accept: 开启",
    "Auto Accept: OFF": "Auto Accept: 关闭",
    "Background: ON": "后台模式: 开启",
    "Background: OFF": "后台模式: 关闭",
    "Settings": "设置",
    "Pro": "Pro",
    "Auto Accept needs to modify your {0} shortcut to enable connection. This adds the \"--remote-debugging-port\" flag so the extension can see the IDE.": "Auto Accept 需要修改您的 {0} 快捷方式以启用连接。这将添加 \"--remote-debugging-port\" 参数，使扩展能够识别 IDE。",
    "Proceed": "继续",
    "User cancelled shortcut modification.": "用户取消了快捷方式修改。",
    "✅ Auto Accept: Modified {0} shortcuts": "✅ Auto Accept: 已修改 {0} 个快捷方式",
    "✅ Auto Accept: {0} shortcuts ready": "✅ Auto Accept: {0} 个快捷方式已就绪",
    "• {0} → Port {1}": "• {0} → 端口 {1}",
    "Please close and restart {0} completely to apply changes.": "请完全关闭并重启 {0} 以应用更改。",
    "Got it": "知道了",
    "Auto Accept: Could not configure automatically. Please add --remote-debugging-port=9000 to your {0} shortcut manually, then restart.": "Auto Accept: 无法自动配置。请手动在 {0} 快捷方式中添加 --remote-debugging-port=9000，然后重启。",
    "View Help": "查看帮助",
    "Enable": "启用",
    "Don't Show Again & Enable": "不再提示并启用",
    "Background Mode allows Auto Accept to work across ALL browser tabs simultaneously, even when they're not focused. This is a Pro feature.": "后台模式允许 Auto Accept 同时在所有浏览器标签页中工作，即使标签页未聚焦。这是 Pro 功能。",
    "Background Mode is now ON": "后台模式已开启",
    "Pending enable flag detected - auto-enabling Auto Accept": "检测到待启用标志 - 自动开启 Auto Accept",
    "Troubleshooting: This error occurs when the extension cannot find or modify your IDE shortcut. Common causes:\n1. The shortcut is not in a standard location\n2. You don't have write permission to the shortcut\n3. The IDE was installed in a non-standard way\n\nManual fix: Right-click your IDE shortcut → Properties → Target, add --remote-debugging-port=9000 after the .exe path.": "故障排除：当扩展无法找到或修改您的 IDE 快捷方式时，会出现此错误。常见原因：\n1. 快捷方式不在标准位置\n2. 您没有快捷方式的写入权限\n3. IDE 以非标准方式安装\n\n手动修复：右键点击 IDE 快捷方式 → 属性 → 目标，在 .exe 路径后添加 --remote-debugging-port=9000。",
    "Auto Accept is running.": "Auto Accept 正在运行。",
    " (CDP Connected)": " (CDP 已连接)",
    "PAUSED (Multi-window)": "已暂停 (多窗口)",
    "Background Mode is on. Click to turn off.": "后台模式已开启。点击关闭。",
    "Click to turn on Background Mode (works on all your chats).": "点击开启后台模式 (支持所有对话)。",
    "Click to enable Auto Accept.": "点击启用 Auto Accept。",
    "Auto Accept: Pro status verified!": "Auto Accept: Pro 状态已验证！",
    "Auto Accept: Pro status verified! Thank you for your support.": "Auto Accept: Pro 状态已验证！感谢您的支持。",
    "Background Mode is a Pro feature.": "后台模式是 Pro 功能。",
    "Learn More": "了解更多",
    "Pro license not found. Standard limits applied.": "未找到 Pro 许可证。已应用标准限制。",
    "CDP Port updated to {0}. Restart to apply.": "CDP 端口已更新为 {0}。重启生效。",
    "Multi-agent automation for Antigravity & Cursor": "Antigravity & Cursor 多代理自动化",
    "Upgrade to Pro": "升级到 Pro",
    "Automate up to 5 agents in parallel. Join 500+ devs saving hours every week.": "同时自动化多达 5 个代理。加入 500+ 为了节省时间的开发者行列。",
    "$5 / Month": "$5 / 月",
    "$29 / Year": "$29 / 年",
    "IMPACT DASHBOARD": "影响仪表盘",
    "Resets Sunday": "周日重置",
    "Clicks Saved": "节省点击",
    "Time Saved": "节省时间",
    "Sessions": "会话数",
    "Blocked": "已拦截",
    "Performance Mode": "性能模式",
    "Instant": "极速",
    "Battery Saving": "省电",
    "Locked: Pro users get 200ms ultra-low latency mode": "锁定：Pro 用户可解锁 200ms 超低延迟模式",
    "CDP Connection": "CDP 连接",
    "Chrome DevTools Protocol port for communicating with Antigravity.": "用于通过 CDP 协议与 Antigravity 通信的端口。",
    "Detected Port:": "检测到的端口：",
    "Override Port:": "覆盖端口：",
    "Save": "保存",
    "Auto": "自动",
    "Leave empty for auto-detection from parent process.": "留空以从父进程自动检测。",
    "Safety Rules": "安全规则",
    "Patterns that will NEVER be auto-accepted.": "永远不会被自动接受的命令模式。",
    "Update Rules": "更新规则",
    "Reset": "重置",
    "✓ Safety Rules Updated": "✓ 安全规则已更新",
    "✓ Defaults Restored": "✓ 默认值已恢复",
    "Not detected": "未检测到",
    "Workflow Paused": "工作流已暂停",
    "Your Antigravity agent is waiting for approval.": "您的 Antigravity 代理正在等待批准。",
    "Pro users auto-resume 94% of these interruptions.": "Pro 用户自动恢复 94% 的此类中断。",
    "Unlock Auto-Recovery — $5/mo": "解锁自动恢复 — $5/月",
    "Annual Plan — $29/year": "年度计划 — $29/年",
    "Continue manually for now": "暂时手动继续",
    "REF:": "REF:",
    "Created \"Launch {0} (Debug).app\" on your Desktop. Use this to start the IDE with automation enabled.": "已在桌面创建 \"启动 {0} (调试版).app\"。请使用它来启动支持自动化的 IDE。",
    "Updated start menu entry for {0}. You may need to relogin for changes to take effect.": "已更新 {0} 的开始菜单项。您可能需要重新登录才能生效。"
}